真.香港世紀抵屌美食-家藤鷹

Read

早排食過
笑而不語

25蚊

搞手為求打個和

無計 慈中加藤屋個舖位真係唔多就腳
利申：慈雲山友但一次都未食過 值得一試？

$25

絕對值得，我自己特登搭車都要去

我住屯門一星期都食3次

守得雲開見月明

加菔屋真係幾撚平 不過身邊嘴刁啲既人會覺得唔好食
利申貧賤味蕾夠平就屌

其實好唔好食

成年之前食過一次 不過依家佢個價錢抵屌

好好食又唔算，但入得口又平

價錢對得住D料就放得入口㗎喇

但佢用大陸食材....

但求搵野填飽個肚
其實係無問題

一路以黎 無乜人幫趁
並唔係無原因

其實你飲緊既水
大部分都係大陸黎

你好似get錯重點

平撚過十年前劣食五十嵐

時光倒流二十年

黑龍江日本珍珠米呢咁